騰遜 QQ 700 打靶準備區🔫

屌你老母 唔敢出業績牙

11％增長

聽日升爆 而家QQ個價係低於預期好多
牛軍即將大獲全勝

3x倍pe
得20％增長

市場係唔理性架